2020年2月2日 雨天 (我愛戴口罩的男生)

這個已經不是我們曾經熟悉的香港
現在的香港只有恐懼、厭惡..令無助的市民只能無奈，等著神的打救...
這個時候，穿著champion hoodie，dickies長褲，stussy cap帽，EGG眼鏡，reebok pump fury with weed socks，戴著韓國KF94防疫口罩的男生站在我面前送我一盒活性碳口罩..
講真一個男人咁西利戴住口罩對抗中共(肺炎)作出無聲抗爭真係好brave好bold
我當時忍5字落下女兒淚(+少少愛液)同佢say thank you
他that damn smile+wink簡直take my breath away
And he asked if i wanna chill at his home and watch netflix and ofc i said yes omg
然后我跟他看了性爱自修室，都忍不住被他bang了幾次..
ฉันมีวันที่ดีและเพศที่ดี หวังว่าฉันจะสนุกกับมันอีกครั้ง❤️

樓主弱智 大家快啲block佢

使唔使負我皮咁唔俾面

唔係我負的==

又中又英又ฉั點撚睇呀=.=

我mix

口罩買左幾多錢?